十點鳩嗌 大家有無遇到阻力

例如 藍絲廢老 係咁叫你收聲 屌老母 夠膽就落黎嗌

我發現呢排樓下少左後生仔遊行 懷疑緊艻左班廢老

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

佢有佢叫 我地有我地叫 叫得大聲過佢持久過佢 激撚死佢就得
呢家藍絲識玩報犬 去到只會拉我地

真心 如果佢真係報警 狗會用咩理由拉人 /告人？

莫需有罪名

有個口音c9發癲話我地廢青，我地叫佢唔中意聽咪跳樓 / 係咪冇錢開冷氣 之後靜jor

Good job 手足
樓下得我一個 唔敢嗌返上去 驚俾人認住

依要有架狗車係樓下

屋企人係藍
試過一次忍唔住 係佢地前面跑出露台叫
比佢地追住屌 叫我唔好再返屋企
我即刻返房鎖門 唔敢出廳
今晚直接出街出到十點 係樓下公園叫埋返敢返屋企

雖然我未敢係樓下嗌返上去 但我頭先真係好想回應
時代革命！ 我地唔洗驚呢啲藍絲而停 無野阻止到香港人 光復香港！

落緊雨喎手足 安好嗎？近我個頭可以支援下

大西北表示未有雨， 鳩叫完返左屋企。
係樓下公園叫 起碼屋企人唔會煩
利申：私樓， 平台有公園，咁夜冇老廢出黎。

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

私樓仔好波